一名印尼女記者被警察打，頭部及右眼受重創

請連登手足/和理非，幫手傳返消息去印尼，
比印尼既示威者知道，佢地有人比香港警察恰:

[/quote]

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

印尼先叫示威

印尼出兵打死香港popo啦

印尼學生好似殺左幾個POPO

pushhhhh

印尼嘅抗爭者可以睇到香港黑警係幾咁無人性
國際聚光燈再次照住黑警

印尼女記者眼部中槍

死黑警，專射眼

可以點contact佢地

隻眼咩事 好腫

有冇source
啲圖邊到出
幫手推上外國

本身佢LIVE緊 拉到32分鐘左右

咪玩，印尼政府鎮壓緊點會幫

繼續同印尼 #weconnect，路透社呢篇報導話印尼示威者既策略有參考我哋嗰啲

btw 上 twitter tui bao kui!!! 還眼！

印尼人呢次真係好堅，完全係唔撚住退，決心好撚強

平射跟本想射人cls